2)
Creacion de un nuevo tenant:
php artisan tenant:create-tenant "Nombre_de_la_BD" "Nombre_de_la_BD + .com"
Ojo: El nombre de la bd(Primer parametro) debe ser unico al igual que el nombre del host(Segundo parametro)
